根度簡怕空難

推

見到呢條垃圾射已經覺得會唔入
之前對利好似又係佢炒12碼

上次是迪布尼

牙古路前年歐聯對熱血都炒啦 唔明大家笑乜

好似仲有馬列斯

網址根度簡又入波吹奏區

大佬啊踢個波者邊個想搵命博

屌。。。

唔怕了

根sir應該半場交低咗身後事了 無後顧之憂了

唔差在空難多次啦

dias為左保護隊友

唔好講到佢咁偉大
萬一曼城真係贏咗 迪亞斯自己都要死

反正都空難，就入多球吧

佢想全家空難了

睇怕真係決定呢世唔搭飛機

嫌命長咩on9jai

艾利臣真係想人空難